{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/seongamjae",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "醒巌斎 "
    },
    "text": "醒巌斎 \\n\n慶尚北道 奉化郡 春陽面 西洞キル19-18\\n\n# 慶尚北道奉化郡春陽面に位置する醒巌斎（ソンアムジェ）は、1915年に金剛（クムガン）松を使って建てられた伝統韓屋です。独立有功者である姜必（カン・ピル、雅号は宜斎）の三男、カン・スンウォン（雅号は醒巌）の旧家です。醒巌斎は、日帝強占期に姜必が上海の大韓民国臨時政府に資金を渡した場所でもあり、朝鮮戦争の際には国軍第3師団長室としても使われた歴史的な場所です。現在はカン・スンウォンの孫夫妻が暮らしており、祖父の雅号にちなんで「醒巌斎」と名付けられました。歴史と文化を伝える古家を体験できるようにと宿泊施設としてオープンし、一般公開も行っています。オーナー夫妻は、韓屋の保存だけでなく庭づくりにも力を注いでいます。また、伝統的な韓屋でありながらも施設は現代的で、年齢や性別、国籍に関係なく誰もがゆっくりとくつろげます。醒巌斎のそばにある国家民俗文化財第279号の奉化晩山（マンサン）故宅は醒巌斎の本家にあたり、宿泊者であれば誰でも見学することができます。韓屋のためお部屋での調理はできませんが、近所に飲食店があるので食事の心配はありません。朝食は予約が必要で、1人当たり15,000ウォンで蓮飯定食が提供されます。徒歩5分の場所に嶺東線の春陽（チュニャン）駅があり、鉄道でのアクセスが便利です。チェックアウト後にも周辺を散策・トレッキングしたり、鉄道旅などを楽しみたい方のために手荷物預かりサービスも行っていますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "醒巌斎はいつ建てられましたか？",
            "answer": "醒巌斎は1915年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎はどこに位置していますか？",
            "answer": "醒巌斎は慶尚北道奉化郡春陽面の西洞キル19-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎はどのような歴史的な場所ですか？",
            "answer": "醒巌斎は姜必が上海の大韓民国臨時政府に資金を渡した場所であり、朝鮮戦争の際には国軍第3師団長室としても使われた歴史的な場所です。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎は現在誰が暮らしていますか？",
            "answer": "醒巌斎はカン・スンウォンの孫夫妻が暮らしています。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "醒巌斎の近くには国家民俗文化財第279号の奉化晩山（マンサン）故宅があり、宿泊者は見学することができます。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎の周辺に飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、醒巌斎の周辺には飲食店がありますので、食事の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎でのお部屋での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、醒巌斎ではお部屋での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎の朝食について教えてください。",
            "answer": "醒巌斎では朝食が提供されており、予約が必要です。蓮飯定食が1人当たり15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "醒巌斎へは嶺東線の春陽（チュニャン）駅から徒歩5分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "醒巌斎では手荷物預かりサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、醒巌斎ではチェックアウト後も手荷物預かりサービスを行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 411
    }
}